點樣先令屋企人濕疹好返

已經變左月經post

半夜聽到老母走去沖涼
見到佢件衫染滿血跡
真係好心痛

咩方法都試晒
海鹽都買過兩盒，無效

點算

有無試過去做敏感test？
聽講有關

有冇睇過皮膚科?

要戒口唔可以食濕毒野
同埋睇醫生啦ching
沖涼液都要轉 之前用施巴ok

平時會點護理?
有無試過戒口?
沖涼沖偏凍既水，總之唔好沖熱水
唔好用沖涼液，轉用皂（最好搵啲咩成份天然嗰啲）
我自己唔係勁嚴重，沖完涼係噴死海鹽水上去，等佢乾就搽cream
咩cream好呢? 平既就aq, 想用好啲既就cetaxxxx / phyxxxgel (其實我唔識串 ) 呢兩個牌子都係醫生介紹
我咁樣做都有時會痕，但我覺得算係under control 了

有傷口唔好用海鹽呀
無臭味用清水就夠喇
俾啲心機日日搽cream
Lup都要搽 最多開大啲冷氣

用正常（無加熱水）水喉水沖涼已經有好大幫助

好嚴重個時要搽有小小類固醇藥膏 唔嚴重就搽cream
揀啲cream 易吸收既 (唔一定貴好)搽多幾次

多謝你地咁有心機覆

aq cream，類固醇etc ，一痕已經搽
敏感藥都有食開(醫生處方)
基本上所有要做既都有做
可能我媽咪見無乜效就放棄
我有買過手工梘俾佢用，不過用用下淨係返凍水沖涼

我唔知濕疹究竟有幾痕幾痕
r到皮膚損晒好似變左病態咁
唉

男朋友之前都算嚴重，睇左大埔一個醫生之後斷尾
大埔昌運中心鄭明俊，希望幫到你同你屋企人
Tel:
2663 0221
地址:
安慈路4號昌運中心商場1樓108A1舖
專業資格:
香港大學內外全科醫學士 1999
倫敦皇家兒科文憑 2004
倫敦大學皮膚學碩士 2004
倫敦藥劑師會生殖泌尿科文憑 2004
提供醫療程序及手術:
Medical Check Up
Dermatology Consultations
Vaccination
Insurance Claims
Genitourinary Consultations
Excision of Skin Tags
Warts Cryotherapy
Botox Injection
Wound Management
Scar Management
其他資料:
收費:
$120以上
皮膚科診症$280
診症時間:
星期一 ︰ 0900-2030
星期二 ︰ 0900-2030
星期三 ︰ 0900-2030
星期四 ︰ 0900-2030
星期五 ︰ 0900-2030
星期六 ︰ 0900-2030
星期日 ︰ 0900-1930
公眾假期 ︰ 0900-1930

#10 太長唔quote了
thx先
但睇醫生係咪都係視乎佢開既藥令濕疹唔好再發咁？

我最近濕疹都反發 食左藥都無用

其實我都唔多明原理
但果陣佢開左藥膏，搽晒之後就無事
再想翻發嘅時候，忍手唔R同勤清潔就無菌無事
直頭無特登用凍水沖涼之類

濕疹良藥
金銀花 煲水飲 敷身體 都得
我濕疹都係靠佢好

最好唔好用咁多類固醇藥物啦 對身體好傷
病向淺中醫

唔知堅唔堅但聽人講睇中醫有用

自己都好嚴重，可以講嚴重過伯母
飲咗中藥連續好幾個月加介口好咗6/ 7 成
可能自己敏感體質，好易無啦啦又發翻
但中醫真係咁多年黎最有效
皮膚摸落去熱係你有內熱，平時食埋嘅野個脾胃消化得唔好d 毒就積積埋埋，排唔到就積埋做濕
所以最好就係睇中醫由內清走d 毒咁佢就唔會發岀黎做濕疹

西醫短期係有用，但身體嘅熱毒仲會喺度，只係幫到你一時三刻，所以中西合璧啦

我都明好辛苦好痕，所以用住類固醇cream 再日日飲苦茶再介口，真心好唔得曬一定好一半有多

針灸都work 如果budget 許可，因為都要針好一斷時間

利申: 由細到大都係咁，中醫d 野我唔係pro 但咁多年睇醫生聽聽埋埋，點都好希望幫到你! 記得一定要介口，唔介點睇中醫都無用

介口能醫百病

搽藥膏 薄薄地搽 三兩日先搽一次
介凍飲

洗少少錢去做敏感測試，睇下對啲咩過敏
etc貓狗/塵蟎/食物/物質
之前有個post既巴打對鐵敏感唔掂得鐵
所以最好去check check個致敏源係邊
咁先長遠解決到問題

唔該曬各位巴打回覆
我都有勸過佢唔好飲凍嘢 keep左一排又
中醫都有睇過， 斷左尾一排貶下眼又返發

睇黎去驗血最有效
有冇巴打可以介紹下邊間診所
啱啱google完，過敏病及哮喘診療中心 呢間？

有得好架咩

試下羅漢果煲水飲 我屋企日日煲日日飲 好左好多
利申:以前都好嚴重 依家戒口唔食牛 飲羅漢果水

我有聽過
究竟羅漢果有d咩可以令濕疹好

濕疹唔好搽類固醇，短時間會消退但之後會更嚴重。三年前塊面有濕疹，一發起來會流黃色液體，痕到仆街，平時都係粉紅色一粒粒係面，好核突。最初睇西醫搽類固醇以為有效，點知時間一長發現唔對路。後來係睇中醫，戒口同飲佐八個月中藥，醫生另外開佐包藥煲水洗面，而家斷晒尾，醫個時真係好撚辛苦，又唔可以戴口罩焗住，俾同學笑到抬唔起頭。